有D咩食材好毒??

豬頸肉,咸魚,咸蛋
好撚毒,唔好食咁多了

樓主 好毒呀

樓豬
世界級大毒撚

好鍾意食豬頸肉但自從有次睇到報紙講之後就無食過了

牛肉啲老人家話好毒

貝類海產，蝦🦐蟹

生蠔至撚毒 但係我鐘意

木鹿大王

報紙講D咩??仲記唔記得,岩岩食豬頸肉覺得口感好怪

點呀死毒撚

google完了,少食為妙

有個殼啲海鮮係好多重金屬

我係毒妹

廚師腸，如果每日早餐都食兩條等仆街

營多包油

聽人講豬頸肉其實係塊面既肉黎

牛

鵝都好毒 少食為妙

咁鴨呢

河豚

竹筍？

芒果

牛羊、海鮮、炸野、冇鱗ge魚

榴蓮 水果界最毒